# Copyright (C) 2019 Greenpeace Netherlands
# This file is distributed under the same license as the Planet4 - GPEA Blocks plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Planet4 - GPEA Blocks 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/planet4-gpea-"
"plugin-blocks\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-27T14:02:59+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-01 11:22+0900\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Domain: planet4-gpea-blocks\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Planet4 - GPEA Blocks"
msgstr "플래닛4 - GPEA 블록들"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/greenpeace/planet4-gpea-plugin-blocks"
msgstr "https://github.com/greenpeace/planet4-gpea-plugin-blocks"

#. Description of the plugin
msgid "Creates all the blocks that will be available for usage by Shortcake."
msgstr "블럭 생성하기 "

#. Author of the plugin
msgid "Greenpeace Netherlands"
msgstr "그린피스 네덜란드"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.greenpeace.org/nl"
msgstr "http://www.greenpeace.org/nl"

#: classes/controller/blocks/class-article-row-controller.php:217
msgid "Want to add your story?"
msgstr "당신의 스토리를 추가하시겠습니까?"

#: classes/controller/blocks/class-article-row-controller.php:218
msgid "Submit here"
msgstr "제출하기"

#: classes/controller/blocks/class-controller.php:86
msgid ""
"Shortcode UI plugin must be active for Planet4 - EA - Blocks plugin to work."
msgstr ""
"P4- EA - 블록 플러그인이 작동하기 위해서는 Shortcode UI 플로그인이 반드시 활"
"성화 되어야 합니다. "

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:79
msgid "Submit your story"
msgstr "나의 환경 이야기"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:80
msgid "Your name"
msgstr "이름"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:81
msgid "Your email address"
msgstr "이메일"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:82
msgid "Subject of your story"
msgstr "테마"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:83
msgid "Your story"
msgstr "여러분의 이야기를 적어주세요"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:84
msgid "Publish your story"
msgstr "제출하기"

#: classes/controller/blocks/class-tag-cloud-controller.php:140
msgid "Subscribe"
msgstr "등록하기"

#: classes/controller/blocks/class-tag-cloud-controller.php:141
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: classes/controller/blocks/class-tag-cloud-controller.php:142
msgid "Would you like to receive updates about these topics?"
msgstr "이 주제에 대해 지속적으로 업데이트 받으시겠습니까?"

#: classes/controller/blocks/class-big-carousel-manual-selection-controller.php:222
msgid "Reading time"
msgstr "읽는 시간"

#: classes/controller/blocks/class-big-carousel-manual-selection-controller.php:223
msgid "Sign now"
msgstr "지금 서명하기"

#: classes/controller/blocks/class-main-issues-carousel-controller.php:154
msgid "Achievements"
msgstr "성과들"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:297
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:170
msgid "One-off"
msgstr "일시후원"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:300
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:173
msgid "Monthly"
msgstr "정기후원"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:303
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:176
msgid "Donate"
msgstr "후원하기"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:306
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:179
msgid "currency_code"
msgstr "통화_코드"

#: classes/controller/menu/class-settings-controller.php:27
#: classes/controller/menu/class-settings-controller.php:28
msgid "Blocks"
msgstr "블록들"

#: classes/model/class-taxonomy.php:39
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Special attributes"
msgstr "특별속성들"

#: classes/model/class-taxonomy.php:40
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Special attribute"
msgstr "특별속성"

#: classes/model/class-taxonomy.php:41
msgid "Edit Special attribute"
msgstr "특별속성 편집"

#: classes/model/class-taxonomy.php:42
msgid "Update Special attribute"
msgstr "특별속성 업데이트"

#: classes/model/class-taxonomy.php:43
msgid "Add New Special attribute"
msgstr "신규 특별속성 추가"

#: classes/model/class-taxonomy.php:44
msgid "New Special attribute Name"
msgstr "신규 특별속성 이름"

#: classes/model/class-taxonomy.php:45
msgid "Separate special attributes with commas"
msgstr "특별속성 콤마로 구분하기"

#: classes/model/class-taxonomy.php:46
msgid "Add or remove special attributes"
msgstr "특별속성 추가 혹은 제거"

#: classes/model/class-taxonomy.php:47
msgid "Choose from the most used special attributes"
msgstr "사용빈도 높은 특별속성 고르기"

#: classes/model/class-taxonomy.php:48
msgid "No special attributes found."
msgstr "특별속성이 없습니다."

#: classes/model/class-taxonomy.php:49
msgid "Special attributes"
msgstr "특별속성들"

#: classes/class-loader.php:90
msgid "Requirements Error(s)"
msgstr "요건 오류"

#: classes/class-loader.php:93
msgid "plugin needs to be installed and activated."
msgstr "플러그 설치 및 활성화가 필요합니다."

#: classes/class-loader.php:97
msgid "Minimum version "
msgstr "최소 버전"

#: classes/class-loader.php:98
msgid "Current version "
msgstr "현재 버전"

#: classes/class-loader.php:113
msgid "PHP Requirements Error"
msgstr "PHP 요건오류"

#: classes/class-loader.php:113
msgid " requires a newer version of PHP."
msgstr "최신버전의 PHP가 필요합니다."

#: classes/class-loader.php:114
msgid "Minimum required version of PHP: "
msgstr "PHP 최소요구버전"

#: classes/class-loader.php:115
msgid "Running version of PHP: "
msgstr "PHP 동작버전"

#: classes/class-loader.php:213
msgid "Conflict Error"
msgstr "충돌오류"

#: classes/class-loader.php:213
msgid "Class P4EABKS_Loader already exists."
msgstr "P4EABKS_Loader 클래스가 이미 존재합니다."

msgid "Any"
msgstr "모두 선택"

msgid "committed"
msgstr "명 참여중"

msgid "I\'ll do it!"
msgstr "동참하기"

msgid "Load more posts"
msgstr "더보기"

msgid "Nothing found, sorry."
msgstr ""

msgid "%s signers"
msgstr "%s 명 서명"

msgid "Any year"
msgstr "모두 선택"

msgid "Any issue"
msgstr "모두 선택"

msgid "Any topic"
msgstr "모두 선택"

msgid "Your message"
msgstr "여러분의 이야기를 적어주세요"

msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

msgid "Minimum required for single donation is %s"
msgstr "일시후원 최소 금액은 %s원 입니다"

msgid "Minimum required for recurring donation is %s"
msgstr "정기후원 최소 금액은 %s원 입니다"

msgid "Updates"
msgstr "개 포스트 업데이트"
